{
  "general": {
    "General": "常规",
    "Pro Plan": "专业计划",
    "Manage Account": "管理账户",
    "Manage your account and billing": "管理您的账户和账单",
    "Open": "打开",
    "Preferences": "偏好设置",
    "Editor Settings": "编辑器设置",
    "Configure font, formatting, minimap and more": "配置字体、格式化、缩略图等",
    "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
    "Configure keyboard shortcuts": "配置键盘快捷键",
    "Import Settings from VS Code": "从 VS Code 导入设置",
    "Import settings, extensions, and keybindings from VS Code": "从 VS Code 导入设置、扩展和快捷键",
    "Import": "导入",
    "Reset \"Don't Ask Again\" Dialogs": "重置“不再询问”对话框",
    "See warnings and tips that you've hidden": "查看您已隐藏的警告和提示",
    "Show": "显示",
    "Privacy": "隐私",
    "Privacy Mode": "隐私模式",
    "Prevent the use of codebase, prompts, and telemetry to improve Cursor. This is a machine-level setting, not account-level. Learn more.": "为改进 Cursor，请阻止使用代码库、提示和遥测数据。这是一个机器级别（而非账户级别）的设置。了解更多。",
    "Disabled (Data Shared with Cursor)": "已禁用 (数据与 Cursor 共享)",
    "Enabled (Code Remains Private)": "已启用 (代码保持私有)",
    "Log Out": "退出登录"
  },
  "applying_changes": {
    "Out-of-Context Edits in Manual Mode": "在手动模式下进行上下文之外的编辑",
    "Allow Agent to edit files outside of the selected context in Manual Mode": "允许 Agent 在手动模式下编辑所选上下文之外的文件",
    "Auto-Fix Lints": "自动修复 Lint 错误",
    "Automatically fix lint errors in the chat": "在聊天中自动修复 Lint 错误",
    "Auto-Accept on Commit": "提交时自动接受",
    "Automatically accept all changes when files are committed and no longer in the worktree": "当文件提交且不再位于工作区时，自动接受所有更改",
    "Auto-Run Mode": "自动运行模式",
    "Allow Agent to run tools like command execution and file writes without asking for confirmation": "允许 Agent 无需确认即可运行命令执行和文件写入等工具"
  },
  "inline_editing_terminal": {
    "Inline Editing & Terminal": "内联编辑与终端",
    "Toolbar on Selection": "选中时显示工具栏",
    "Show Add to Chat & Edit buttons when selecting code": "选中代码时显示“添加到聊天”与“编辑”按钮",
    "Auto-Parse Links": "自动解析链接",
    "Automatically parse links when pasted into Quick Edit (⌘K) input": "将链接粘贴到快速编辑 (⌘K) 输入框时自动解析",
    "Auto-Select Code Regions for Quick Edit (⌘K)": "为快速编辑 (⌘K) 自动选择代码区域",
    "Automatically select regions for inline code editing": "为内联代码编辑自动选择区域",
    "Themed Diff Backgrounds": "主题差异背景",
    "Use themed background colors for inline code diffs": "为内联代码差异使用主题背景颜色",
    "Character-Level Diffs": "字符级差异",
    "Use character-level diffs for inline code diffs": "为内联代码差异使用字符级差异",
    "Terminal Tooltips": "终端工具提示",
    "Show tooltips like \"Add to chat\" in the terminal": "在终端中显示“添加到聊天”等工具提示",
    "Terminal Hint": "终端提示",
    "Show a hint for ⌘K in the Terminal": "在终端中显示 ⌘K 的提示",
    "Preview Box for Terminal ⌘K": "终端 ⌘K 预览框",
    "Use a preview box instead of streaming responses directly into the shell": "使用预览框而非将响应直接流式传输到 Shell"
  },
  "chat": {
    "Chat": "聊天",
    "Default Mode": "默认模式",
    "Mode for new chats": "新聊天的模式",
    "Text Size": "文字大小",
    "Adjust the text size of Chat messages": "调整聊天消息的文字大小",
    "Default": "默认",
    "Auto-Clear Chat": "自动清除聊天",
    "After periods of inactivity, open the Chat Pane to a new chat": "在一段时间不活动后，打开聊天窗格将开启新的聊天",
    "Scroll to New Messages": "滚动到新消息",
    "Scroll Chat to incoming message": "将聊天滚动到新消息",
    "Completion Sound": "完成提示音",
    "Play a sound when Agent finishes responding": "当 Agent 完成响应时播放声音",
    "Custom Modes": "自定义模式",
    "Create custom modes with specific models, tools, keybindings, and instructions tailored to your workflow": "创建包含特定模型、工具、快捷键和指令的自定义模式以适应您的工作流",
    "Context": "上下文",
    "Include Full-Folder Context": "包含完整文件夹上下文",
    "Allow full contents of the selected folder to be included in the context": "允许将所选文件夹的全部内容包含在上下文中",
    "Include Project Structure": "包含项目结构",
    "Include a simplified directory tree as context": "包含一个简化的目录树作为上下文",
    "Web Search Tool": "网页搜索工具",
    "Allow Agent to search the web for relevant information": "允许 Agent 搜索网页以获取相关信息",
    "Hierarchical Cursor Ignore": "分层级 .cursorignore",
    "Apply .cursorignore rules to all subdirectories. Changing this setting will require a restart of Cursor.": "将 .cursorignore 规则应用于所有子目录。更改此设置需要重启 Cursor。",
    "Backspace Removes Context": "退格键移除上下文",
    "Remove the last context pill in the composer when pressing backspace at the start of the input": "在输入框开头按退格键时，移除最后一个上下文"
  },
  "tab": {
    "Tab": "Tab",
    "Cursor Tab": "Cursor Tab",
    "Context-aware, multi-line suggestions around your cursor based on recent edits": "基于最近的编辑，在光标周围提供上下文感知的多行建议",
    "Partial Accepts": "部分接受",
    "Accept the next word of a suggestion via ⌥→": "通过 ⌥→ 接受建议的下一个词",
    "Suggestions While Commenting": "注释时建议",
    "Allow Tab to trigger while in a comment region": "允许在注释区域内触发 Tab",
    "Whitespace-Only Suggestions": "仅空白建议",
    "Suggest edits like new lines and indentation that modify whitespace only": "建议仅修改空白字符的编辑，例如新行和缩进",
    "Imports": "导入",
    "Automatically import necessary modules for TypeScript": "自动为 TypeScript 导入必要的模块",
    "Auto Import for Python": "Python 自动导入",
    "Enable auto import for Python. This is a beta feature.": "为 Python 启用自动导入。此为测试功能。"
  },
  "models": {
    "Models": "模型",
    "MAX Mode": "MAX 模式",
    "Get maximum context window and tool calls. For advanced users that are cost insensitive.": "获取最大的上下文窗口和工具调用。适用于对费用不敏感的高级用户。",
    "Billed at API pricing": "按 API 定价计费"
  },
  "api_keys": {
    "API Keys": "API 密钥",
    "Override OpenAI Base URL": "覆盖 OpenAI 基础 URL",
    "Change the base URL for OpenAI API requests.": "更改 OpenAI API 请求的基础 URL。",
    "Verify": "验证",
    "Anthropic API Key": "Anthropic API 密钥",
    "Google API Key": "Google API 密钥",
    "Azure OpenAI": "Azure OpenAI",
    "Configure Azure OpenAI to use OpenAI models through your Azure account.": "配置 Azure OpenAI 以通过您的 Azure 账户使用 OpenAI 模型。",
    "Base URL": "基础 URL",
    "Deployment Name": "部署名称",
    "API Key": "API 密钥",
    "AWS Bedrock": "AWS Bedrock",
    "Configure AWS Bedrock to use Anthropic Claude models through your AWS account. Certain Enterprise teams can configure IAM roles to access Bedrock, without any Access Keys.": "配置 AWS Bedrock 以通过您的 AWS 账户使用 Anthropic Claude 模型。部分企业团队可以配置 IAM 角色以访问 Bedrock，无需任何访问密钥。",
    "Access Key ID": "Access Key ID",
    "Secret Access Key": "Secret Access Key",
    "Region": "区域",
    "Test Model": "测试模型"
  },
  "rules": {
    "Rules": "规则",
    "Memories": "记忆",
    "Saves useful context across Chats": "在不同聊天中保存有用的上下文",
    "Generate Memories": "生成记忆",
    "Learn your preferences automatically based on Chat": "基于聊天自动学习您的偏好",
    "Manage Memories": "管理记忆",
    "Review or remove individual Memories": "查看或移除单个记忆",
    "User Rules": "用户规则",
    "Manage your custom user rules and preferences": "管理您的自定义用户规则和偏好",
    "Add Rule": "添加规则",
    "Project Rules": "项目规则",
    "Help Agent understand conventions in this project directory": "帮助 Agent 理解此项目目录中的约定",
    "Include .cursorrules file": "包含 .cursorrules 文件",
    "If off, we will not include the .cursorrules file in your requests": "关闭后，我们不会在您的请求中包含 .cursorrules 文件",
    "No Project Rules Yet": "尚无项目规则",
    "Create rules specific to this project": "创建此项目特定的规则"
  },
  "indexing_docs": {
    "Indexing & Docs": "索引与文档",
    "Codebase Indexing": "代码库索引",
    "Embed codebase for improved contextual understanding and knowledge. Embeddings and metadata are stored in the cloud, but all code is stored locally.": "嵌入代码库以增进上下文理解和知识。嵌入和元数据存储在云端，但所有代码均存储在本地。",
    "Loading...": "加载中...",
    "Index New Folders": "索引新文件夹",
    "Automatically index any new folders with fewer than 50,000 files": "自动索引任何文件数少于 50,000 的新文件夹",
    "Ignore Files in .cursorignore": "在 .cursorignore 中忽略文件",
    "Files to exclude from indexing in addition to .gitignore. View included files.": "除 .gitignore 外，还需从索引中排除的文件。查看已包含的文件。",
    "Edit": "编辑",
    "Docs": "文档",
    "Crawl and index custom resources and developer docs": "爬取并索引自定义资源和开发者文档",
    "No Docs Added": "未添加文档",
    "Add documentation to use as context. You can also use @add in Chat to add a doc.": "添加文档以用作上下文。您也可以在聊天中使用 @add 添加文档。",
    "Add Doc": "添加文档"
  },
  "background_agents": {
    "Background Agents": "后台 Agent",
    "Background Agent": "后台 Agent",
    "Run agents in the cloud, in beta preview.": "在云端以后台模式运行 Agent，测试版预览。",
    "Start a Background Agent": "启动后台 Agent",
    "Configuration": "配置",
    "Configure environment settings and secrets for background agents": "为后台 Agent 配置环境设置和密钥"
  },
  "mcp_tools": {
    "MCP Tools": "MCP 工具",
    "No MCP Tools": "无 MCP 工具",
    "Add a custom MCP tool here or configure project-specific tools in <project-root>/.cursor/mcp.json": "在此处添加自定义 MCP 工具，或在 <project-root>/.cursor/mcp.json 中配置项目特定的工具",
    "Add Custom MCP": "添加自定义 MCP"
  },
  "network": {
    "Network": "网络",
    "HTTP Compatibility Mode": "HTTP 兼容模式",
    "HTTP/2 is recommended for low-latency streaming. In some corporate proxy and VPN environments, the compatibility mode may need to be lowered.": "建议使用 HTTP/2 以实现低延迟流式传输。在某些企业代理和 VPN 环境中，可能需要降低兼容模式。",
    "Network Diagnostics": "网络诊断",
    "Check network connectivity to backend AI services": "检查与后端 AI 服务的网络连接",
    "Run Diagnostic": "运行诊断"
  },
  "beta": {
    "Beta": "测试",
    "Update Access": "更新访问",
    "By default, get notifications for stable updates. In Early Access, pre-release builds may be unstable for production work.": "默认情况下，获取稳定版更新的通知。在抢先体验版中，预发布版本可能不稳定，不适合生产环境。",
    "Early Access": "抢先体验",
    "Notepads": "记事本",
    "Capture project notes to automatically include in Chat context": "捕获项目笔记以自动包含在聊天上下文中",
    "Open Configuration": "打开配置"
  }
} 